有無人用8 Securities?

見佢Trade唔洗佣 但系統算唔算穩定? 唔知有無用家可以分享下

好多人用

用緊
穩定過一通
一通周不時有Erorr

年頭申請時話今年會出app版

收息好貴

有無試過佢個Chloe?

當年派左d股升唔少

你講一通?

但係咪冇期貨期權玩？

最抵用8 買ETF

我寧願辛苦d 申請td…
8 sec 執左無錢賠

8 Securities Limited (CE no.:AXL143) is licensed under Securities and Futures Ordinance (Chapter 571 of Hong Kong Law) and regulated by Securities and Futures Commission of the HKSAR.

美股wo

IBHK 有得Trade美股都係保香港投資者保障基金果15萬港紙

搭單問
想問佢個chole app係咪只可以買佢建議既投資組合
如果股票trading係咪用唔到 要上返佢個網
同埋佢建議啲投資組合有冇伏
新手勿屌

唔洗佣

Chloe App應該剩係for智能投資顧問
Trading要用電腦上網或者另一個App

另一個app係咩
我iOS 搵唔到

lm

唔係lo

IB 最近分開左IB US同IB HK
咁其實依家香港間間買美股都係咁架啦

想問渣打入美金去8證券 點做最方便？

好似分行/網上銀行/支票轉入去就得喇
最方便咪E-Banking, 好似係

我講8 sec IOS版買賣股票app

一通好似都講會出 但冇實際日期

and版先有
ios未出

o....咁呀
咁即係靜係保到港股+現金
保唔到美股LO?